為香港人鼓掌

每次睇到個廣告就尷尬到想熄電視
拍乜撚野手掌呀
點解會做得出呢啲咁尷尬既動作架

個拍子好怪

你去投訴佢